hi 淡友 (21)

兩個post

撐肩哥！

心理壓力好大

day low 收市

29800收

追沽

等睇又跌500

肩跌